［1Q題］邊位超級英雄最有母性？

絞盡腦汁諗出黎
5頁內有人答中+正確解釋
抄全post名

JASON MOMOA

超級英雄
唔係演員名

captain marvel

超人 蝙蝠俠

李斯

Mother fucker

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有母性啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

原因？

錯

Nope

做多左

Captain Nancy

媽ful